消息：政府擔心最後無人選擇科興 不排除要求全民接種

政府消息人士稱，因接種疫苗的優先群組反應有回落迹象，政府一方面加強教育公眾有關疫苗的可能副作用和解釋近日的死亡個案，另一方面亦研究提早啟動全民接種計劃，以提升接種率。據該消息人士了解，政府暫未有決定，內部分析若繼續現時步伐，會拖慢整體社區接種比率的提升速度；但若開放全民接種，合資格人數增加，雖會提升接種率，但擔心供港疫苗量追不上。

該消息人士稱，在現時科興疫苗接種後死亡的陰霾下，BioNTech疫苗可能會較快「清貨」，但BioNTech的進口補貨較不穩定，而科興貨源較穩定並有彈性，最後優先群組會變成只有科興選擇，因此政府仍在衡量利弊，並密切留意未來幾天的接種進度，若市民仍「懶懶閒」，不排除更早全民開放。
source：日月神報

係就快
唔好得把口

求下藍屍快啲打

若市民仍「懶懶閒」，不排除更早全民開放
是咪想強制打

求吓藍絲打晒科興先
唔好留俾我哋

班愛國藍屍死廢老揀撚哂BIONTECH打搞到其他人俾港共焗打科興

先強制打晒老人院先

愛中國打科興

身體變咗種，唔啱打国货

企硬唔打針係咪會俾黑警射殺先？

隨機打毒針
死亡預告香港真人版

緊急令囉

打完死左又唔賠，就算基金有一百萬億都得個擺字到時又屈市民個人選擇

根本唔應該報導有人死
連登仔更加唔應該理
登記得科興都知咩人嫁啦
由佢地打晒咪好

而家佢地又唔打
變左可能迫大家打

唔打都唔知自己高血壓

快

依家去排復必太會唔會最穩陣？

沉默嘅500萬打左未？

政府消息人士稱

愛祖國，打科興，民建聯去咗邊

死左人仲強制打科興，到時藍屍都暴動

愛國廢物真係無講錯

冇針卡係咪唔比出街食飯返工?
我既訴求就係返工

三百萬撐国安法藍屍去晒邊？

開放接種唔等於要求接種喎

2隻都唔撚會打

港共點都會搵到位入
反正啲理由幾荒謬都得

平時咩政策 無警暴呢d 呃下藍絲就俾你游說到

今次之針打落身體，你真係諗住游說得到？

你肯打死咗賠錢我咪去打囉

打科興，送五千

咁大口氣
唔係鄭月娥本人就係三耳

打完咪又要繼續帶罩用安心鳩痕，夜晚10點後無堂食無得去旅行，咁做咩要打

我地唔可以自己買外國貨打咩？
例如私家醫生

死漢奸
科興咁好緊係留返俾祖國
有乜理由益港獨

真心未見過連打針都要跑數 肉9酸到

戇鳩樓主用假標題

愛國廢老，而家國家需要你

新疆如今面臨的不再僅是同化政策，「政府就是要種族滅絕」。

「因為進去的人都會被打針，說是預防感冒，年老的打一針，年輕的每個月打一次，其實就是要讓人無法生育，男生再無法勃起，女生則是會停經。懷孕的婦女會被強迫墮胎；一般的婦女也會被騙結紮…我想這應該叫做『軟性屠殺』吧。」

3萬狗隻打左先啦

我屌你老母咩

支那韭菜 粉紅打左未？ 愛國愛港既仆街呢

ching 完美邏輯

一邊淨係畀優先群組打，另一邊嫌打得慢，人格分裂咩

叫人撐愛國者治港 就第一時間衝出黎認叻
打針就不了啦

又係標題黨

oh the line is too long.jpg

幫3萬隻狗打左先講

全民開放打 > BioNTech 接種率急升 > 科興有多貨剩低 = 市民唔信支國 > 支國冇面子 > 港共捉人打科興 ？

解決人口老化

唔係許樹昌點會打

兒登啲標題真係
on9集中地

難怪阿昌成日叫人打科興，用心良苦

咩叫懶懶閒？係唔想打，寫得好撚離地，都唔貼近市民心理

太黃同揸bc
無資格打科興
只好留返俾愛国藍屍

政府做野應該半年先攞到
結論係用唔到

入面換晒做科興你都唔知啦

懶懶閒應該係政府，咁短時間死咁多人

班垃圾點會暴動
不過搵大量籍口唔打囉

屌你 樓豬改標題

你傻架

SAVE HK個班打晒未

如果唔報道
政府話因為：科好安全又可防疫
而家推強制接種
相信無人反對。

你又屌人唔報多d死人case

強制打毒針

又係市民唔岩

一係就唔打就違反國安法
加速起集中營囉

班"專家"去哂打BIONTECH 揾個打科興都冇

強制打，咁港共有排比人告

愛國不打科興死全家

［不意外］疫苗護照：歐盟綠色通行證或只涵蓋其核准疫苗 接種中國疫苗者無份

又話要衡量適唔適合打，我香港人打唔撚慣啲支那針

沉默大多數呢

唐英年打咗未?

強烈要求愛國愛港街頭簽名張list自動升級為報名表

迫公務員打喇佢地出你糧

迫我地做咩者

打完死人，然後要強制打
班鳩官就自己打復必泰

愛国警隊全部打科興都清到6萬支la

你地打啦，好悶啊

想問，民建聯有冇人打咗疫苗

預左啦
快啲咩都強制！全民接種科興！

樓主係仆街標題黨，fake news
上面成班人未睇內文炒曬車啦

開放同要求兩樣野黎喎

三萬打先

好撚仆街

估到啦

強制裝安心出行 香港人就屈服，咁遲啲強制打毒針可以點？

誤會以為強制

全體公務員打左先

笑死 推

開放全民接種同要求全民接種係兩樣嘢嚟㗎

500萬藍絲呢？捉晒去打

抵撚死！
可否用『眼闊肚窄』嚟形容？

咁辛苦 唔理政府世衛反對都堅持載口罩
捱到依家 先黎打毒針

又一隻五毛

全民開放喎

係啦係啦最撚黃係你

你都戇撚鳩

復必泰都有問題，尋日有4件入左厰，其實全世界各種武肺疫苗都只係研發中，跟本未成熟，就急推面世，搵市民做白老鼠

政府快d洗d廢老腦等佢地全部都打晒科興啦

仲有佢地既直系家屬呢
公務員都18萬啦
加埋家屬應該至少50萬啦

公務員先啦，呢度都已經有18萬人

人體實驗

打針都要追數

佢3萬隻狗都唔吼啦

我係唔打呀 捉我去打囉

打左先可以入閘立法會選舉

簽過撐國家
tag過我是中國人嘅唔該打哂科興先

hi藍屍狗

你個標題都幾誤導

內文：不排除「開放全民接種」
—>標題：不排除「要求全民接種」

我好撚憎港共正苦
但唔代表我想睇嘩眾取寵嘅新聞

寵物咩強制打

曱甴YC係少數黎
我地沉默大多數係時候出黎接種啦💪🏼

打哂啲科興 等班YC無得打

On9樓主

叫個200萬簽左支持蟈安法既藍屍打囉

用下腦啦on9仔
林鄭尋日先屌完人唔打疫苗
想多啲人打唔通真係開放就算咩

用一用個腦先啦p牌
正苦想焗鳩啲人打一回事
假標題另一回事
咪撚成日上曬腦咁啦

誤導性標題

樓主識唔識分 要求全民接種 同 開放全民接種既分別

叻啦 你最型

明報個標題先係藍屍用
美化政府想做嘅野
你認同?

唔打科興嘅都係漢奸

呃鳩人

有咩分別
定你急住幫港共洗白

做乜撚上面個個接收全民打針
仲屌定人用哂biontech

你真係on9

你都唔差
人藍係差唔多

原來仲有人信明報唔係五毛就係PR

咪係，做乜要屌鳩政府比人打科興

收皮啦你鄭月娥
無腦就唔好打字啦

幫智障政府諗埋
由愛國團隊優先

警隊+法官
中聯辦、駐港部隊、國安部門
建制黨派
紀律部隊
其他公務員
中港家庭
教育界
醫護

上面個堆加埋家屬 已經100萬

唔打拉去坐監囉，冚家剷

人口減少計劃

支持，公僕廢老先行

全民開放之後冇效繼續爆兼大量死人, 點算

標題黨真係好撚On9

打疫苗進度慢 林鄭促研增優先群組 消息：考慮提早啟動全民接種 惟憂供應追不上

你覺得邊隻字係美化緊 每一句都係事實陳述同轉述 連煽情少少嘅用字都冇
不過你話係咪係囉 橫掂你啲on9意見對我不痛不癢

藍屁幾時身體最誠實，科興唔敢打，仔女留學要去五眼，旅行要去日台

根據7-2=5笑死人理論

成五百萬人都想快啲打針 政府效率真係慢

單純開放點增加接種率? 唔打嘅都係唔會打
不如你答我?

中肯

睇黎係你冇腦多啲

之前簽名支那黨安法嗰班支那狗，會逐隻比人捕獵去打針
仲有好多支那貨呀

夠膽就開放哂d疫苗

你教育程度有冇咁低
唔識中文就返小學叫先生教下你啦鄭月娥

你不如冷靜少少睇下自己打咗乜先
實有傻鳩唔係喺個優先群組入面㗎
例如你咁

市民有唔接種嘅自由，不過唔可以出街

打疫苗進度慢
提早啟動全民接種就可以解決到?
連港共啲語言偽術都唔識就返歸啦

屌你老母同作假新聞無分別

咁諗住啲人，包括優先群組都狗衝去打嘛

我明你講乜唔明點解會有人理解錯
但我覺得要求全民接種都好大機會發生。同強制檢測咁

全地球都冇話要強制

可能打左先比堂食 復課

唔洗嘥心機覆d智障啦

係你唔明
只要仲係自願
係唔係優先群組都唔重要
唔打既都係唔打

你班藍屍狗係咪太得閒
連鄭月娥同明報都要奶

快啦屌

全院死清光

政府根本自相矛盾
嫌打啲市民唔去打針，但你依家淨係開俾優先群組打
好多中年藍絲想打科興都無得打呀，因為唔係優先群組

民建聯做乜唔帶埋啲支持者直播打科興？係咪想搞港獨？

政府部門呢？

公務員行先

自己去打BioNtech 留多針科興畀有需要既人

保險佬跑數咁

個po好多藍屍狗
睇嚟明報出E篇新聞原本係想幫港共帶風向
但失敗咗班狗就衝晒入黎咬人

綜援戶都應優先接種 公屋撚都應該係

擺明想用生化致命病毒疫苗殺死晒所有香港人
達成種族滅絕

強制呢幾日企喺街叫人簽名嗰班廢老同少數派打科興
咁咪多千幾人囉

種票都得
種苗一樣話咁易

使撚你講唔打嘅唔打
而家講緊畀啲想打但又冇得打嘅傻鳩打
甚至乎發功叫啲公司迫鳩員工打 就好似之前檢測咁 全世界都有得打你就冇藉口話未有得打
唔知你喺度重重覆覆做乜撚嘢

港共好好人
開放就算
市民有得揀唔打㗎
但到時好多野都唔做得囉
藍屍狗邏輯

叫啲公司迫鳩員工打咪即係強制囉
唔強制點提高接種率
想打但又冇得打? 發夠夢未，定果個係你黎
得藍先會想打但又冇得打
仲有篇文係講緊科興

是非不分 扭曲事實 就係你鄭月娥
你仲害香港人唔夠 你幾時死？

做咩咁講自己

要求愛國公務員先打科興

到時公民黨余德寶會話，全港都強制接種就無問題。

知唔知咩叫發功 呢啲嘢梗係暗啞底做
同埋你覺得香港真係冇藍屍定點！ 一定有廢中想打冇得打
其實你講嘢可唔可以唔好跳曬掣咁樣 搞到我好撚辛苦啊

所有專家都打復必泰
包埋唔好政治化 許專家

就好似港共一開始都係叫人全民自願檢測
依家呢? 玩埋封區
所謂開放根本同強制唔太大分別
係啲無聊人想幫港共口啫

試下

中國人打中國疫苗先啱體質

種族滅絕

如果後生去哂打BioNTech
咁會唔會變成廢老清除計劃

忠勇毅呢？

藍屍快d去打啦 唔想陪葬呀

點解冇街站支持科興 幾百億維穩費去咗邊

大家鼓勵多啲藍絲打科興清貨啦，好撚驚呀

接我接種其實我又唔太抗拒
首先係我要揀BNT囉
你有咁多貨先好講
科興就一定唔打

襯藍屍唔敢屌中國疫苗 應該迫佢地打 一定冇聲出

政府自己開壞個頭
兩隻野都差唔多時間送到香港
你搵科興打頭陣宜家出晒事個個唔敢打

你估果度好多人?
就算藍都係要人迫先會去打
咁多人死仲邊有人會狗衝科興
所以都係要玩強制先有用
諗下都知啦

扔落海啦

又話500萬藍絲

好醒
仲夠膽貼明報黨媒link
露底喇你

識者能知火未燃
會唔會係呢單

打科興派錢即刻full booking。咁撚簡單都唔做落台問責啦仆街

藍屍狗係咪反政府？叫你打就打啦！

政府都開始屌班男士廢老懶懶閒
成班忠誠廢物少少事就縮，正一垃圾

次次都係咁一開頭話自願
跟住冇人用就迫人用 安心出行又係

強制3萬thx 齊打科興

劇本

本來想去打復必泰，但因怕被換包都係考慮幾年先

外勤公務員打先
宣誓左既 又唔洗打？
愛國者優先 呢個係香港正苦效忠首要行動

隻隻藍屍狗一見科興死左6件又冇兩球野賠就身體好誠實

其實算唔算標題黨

算 唯恐天下不亂既人渣

所以 有啲論壇係嚴禁修改新聞題目，有時係應該咁做嘅

BioNTech 唔夠貨
AstraZeneca又未到
強制嘅話大部分人只可以打科興

支持先俾所有公務員打科興疫苗，公務員為香港服務愛祖國應先有 priority 打國產科興

我有過敏唔打得sorry

美化到天下太平就最好

有不排除仲標題黨
唔識字?

標題黨搞撚到人內文都唔睇就亂share亂講嘢

然後上面有兩個柒頭話我貼明報link係五毛

咁同事實不符 唔係個個人都心水清

樓主真係有心俾資訊大家就唔該pin 返自己係標題黨啦，好多巴絲唔知頭唔知路冇睇內文跟住講會俾人有位入

利申 : 匪翠台

最好所有野都有限制
比人管就啱

對佢來講人命真係只係數字？

收皮啦你

要旅行,科興不了

唔信就應該直接quote原標題原文逐樣屌
而唔係鬼鬼鼠鼠改標題

又要用佢啲文又話唔信咁即係點

On 9 叫公墓員打咗先講。

點事實不符
係直頭講個事實出黎

鄭月娥話改標題無問題 仲話貼番原link既係5毛

好撚野 鄭月娥

快，反正後生無事

唉屌你晒撚氣
個事實係得我哋明 但報導內容文字唔係咁寫
單機啦你條仆街

改標題

真難服侍
唔信係因為黨媒用開語言偽術
樓豬依啲係蘋果style嘅標題，直接講事實
如果經歷完咁多野，睇埋內文都理解唔到係你嘅問題

你有病就去輪街症啦
死白卡佬

點單機
制裁我?

睇下管啲咩啦
正如精神病院都係用黎管住啲痴線佬 我覺得好合理

藍屍收收皮先

三萬隻以身作則

好野藍屍打先

成班人唔敢面對現實
到時比人強制打科興抵你死

唔好以為你以黃絲自居就掩飾到你攞白卡既事實

唔係話唔比改，但要有料、改得精警、語言、分析力ok，如果標題改到內容都完全唔同咁係錯誤基礎上既所有討論都無意思，每個post 都一大堆人講錯晒，之後另一堆人要做埋考證，宜家阿豬阿狗都跟住改，個風氣真係好有問題

比狗隻接種先啦 咁勁柒

當有三五成人打咗，政府就會推啲政策逼其他人打㗎啦。

例如冇疫苗証明唔俾搭巴士地鐵，咁一定逼到9成人打啦。

你唔報導佢就唔逼咩

問題係班人自以為睇咗內文
其實自己都睇唔明就話人亂改

佢黃乜撚吖屌
痴撚線就係 為駁嘴而駁嘴
隔著個mon係招積啲嘅又

其實你on9得黎又幾可愛

蘋果公允好多 唔該唔好將你啲垃圾標題混為一談詆毁蘋果

有幾難服待 正正常常做返個正常人好難？

屌你 600萬藍屍簽名冇人打針

完全同意 改完又唔知做乜9
就算你唔改標題正常人都會諗到港共想點

日日問佢地打咗未 快啲打

估撚到啦，冇人打的話 邊有人清貨？

你肯打死咗賠錢我咪推啲廢老去打lor

差啲中伏屌那星

樓主發佈虛假消息

第一時間去咗打biontech啦

全民？
三萬隻黑警打哂科興先講啦

咪賣出去囉

咁唔關正苦事
係香港人唔自律

香港行先囉，吹呀

公務員優先

檢測又係
初初扮晒蟹咁話自願性既
無人SHOW你就強迫

同賊對住你講, 精精地你就拿晒D錢出黎 唔洗我出手

下，想清算藍屍了

公務員 打先

吓？咁快d打 biontech 先

遲啲一定會, 不過政府依家未夠針

全民接種=所有人都可以打 定 所有人強制打先？

我都係咁諗,遲下仲有冇其他簡？
到時冇貨逼你打科興

我兩種都唔想打

冇伏何來中伏

人地十幾年後先死
宜家十幾日都無

我地應該要全力推科興
叫哂身邊啲藍屍親友打哂佢
話自己都打咗，仲等咩?

香港討論區 時政新聞版 版規：不准修改題目，或張貼時評專欄....
但五毛貼就得，檢舉都冇用，因為版主都係五毛
版主未做版主之前都係會員，所以你唔知佢哋係黃定藍
不過敢肯定，多數係藍屍五毛，輸乜都得，投訴版辟易都係大陸佬

我都幾肯定如果佢逼我打 我會死

利申: 心血管有事

屌你老母，叫晒三萬黑警打科興先啦

唔好揀黎覆啦 你答咗我上面啲問題先啦五毛分化狗

咁撚賤 舉報樓主先

新聞會安排佢地打
但係打 BioNtech

精神病院有冇好好管教你呀 鄭月娥

屌你老母，所有疫苗都唔一早採購，怪我地唔用科興
今朝有單新聞話，政府依家先來打算買第四款
不如等派$5000嗰時先買啦⋯⋯成個政府做嘢有遲冇早

只要支共話打咗支那打後返大陸免14天酒店隔離, 包保大把廢老同港豬仆住去打, 廢老要返深圳睇牙揼骨出火, 港豬要去飲喜茶食探魚海底撈

全城大抽獎 贏取離開鬼城通行證

我個廢老老豆本身掙住book科興 見到有人死之後book左打bointech...

人之常情

垃圾

樓豬早

扣咗200萬黃絲
仲有500萬去咗邊

叫沉默的大多數打啦

我意思係反正遲早都逼人打
緊係等啲支持政府ge打晒先啦
啲廢老而家怕晒甩底唔打

袁國勇，許樹昌，曾蔭權

原來你係賤種
晒我時間

唔打既唔打
咁想打既而家無得打咪變到有得打囉

我覆緊果條on9仔係幫緊港共洗白
個po有幾件藍屍衝左入嚟幫口

又唔擔心，又要中就中，咁佢做乜要打疫苗

收皮啦你藍屍

原link都要睇咩link嘅
黨媒都貼就有問題喇

驗毒、安心出行都慢慢由開放變晒做強制，根本前車可鑑
藍屍：開放唔等於強制

規定60歲以上一定要打科興

沉默的大多數去撚晒邊

弱智唔係扮
完全避開黨媒用開語言偽術依個重點
仲有我專撚藍屍，恭喜你

你自嗨到要同條藍屍賤種圍爐，慘

暫時各大疫苗睇，伏必中係最好
要打趁快，遲下好似變復星生產，呢轉係德國造

attention whore又作新聞標題??
明明話係開放俾所有人打咋喎

快撚 D, 唔該

變咗沉默大多數

全家敏感底仆街鳥

Cls
實大把雞飛狗走
搵條命較飛咩

諗多咗

擔心香港人冇錢食飯好過啦，你班撚屌

又話打完死左派錢
結果一蚊都冇派

我跑步會氣促，唔適宜打疫苗

食屎啦，咁多人死唔見佢死

藍絲懶懶閒？

關愛廢老

後生唔怕可以打biontech，要留返較少副作用既科興俾老人打

幫你支那消貨？dllm

後生打閪咩
中武廢都冇事啦
留返畀有需要嘅人打啦

我睇哂內文已經奇怪邊度話強制
點知下面班人全部都炒車，冇睇過內文
垃圾標題黨

明明係全民開放，就俾你講咗做要求全民打

g chi

想嚟多次暴動2.0咪嚟囉
今次以生命換取生命
波叔打左未先

家母有糖尿, 我都擔心自己有, 冇得打

愛国公務員，必須強制打中国科興疫苗以示效忠

快撚啲叫三萬狗打晒再大肆宣傳先啦

cctoy經常炒車不意外
呢度唔使預有認真正常討論
反正大部分留言都係不問事實立場先行
當笑話睇吓唔使咁認真

正呀

藍絲殲滅計劃

當年希特拉幫全猶太人做群體免疫...

打疫苗進度慢 林鄭促研增優先群組 消息：考慮提早啟動全民接種 惟憂供應追不上

係囉 寧願比幾百蚊買支外國貨打

樓主標題撚可恥

而家就係話你知 樓主不但引用既黨媒既新聞，仲要改標題

你條柒婆星期日唔洗返工就上連登9up

應該民建聯全黨先強制打科興

又係既
白卡同黃絲係無衝突既
我唔會歧視你

引用唔係問題，黨媒成日放風
唔po link咪得
唔比點擊次數係最基本
但有D on9最鍾意貼出黎
明報頭條hk01乜柒都補link，正一弱智仔，仲以為自己好撚醒

你條藍屍都係返歸把啦

疫苗進口需要政府審批
應該冇私家醫生會肯幫你打自己買嘅疫苗......

On9政府亦未開放自費接種

連登係全港最大型content farm

公墓員團體帶頭全面打啦

你班黑警撐國安法街站就識企出嚟

到打疫苗就走去打德國嘢，知唔知醜呀？

用毒針屠殺香港人
同支那啲手段一樣

最大誘因就係通關.
短期內(7月前) 都冇可能通關 咁我咁早打黎做乜?

從來冇人話過打左會通關喎
錯誤既第一步

八月封城變集中營

你開心就得

快撚啲強制丫

戇鳩鳩

注射科興唔夠一個月就死六個人，仲好意思強制注射？我估到時大把人寧願罰錢都唔撚打你支垃圾！甚至真係上街用你死過！

如果有呢日來臨，我寧願同佢死過，野貓式先殺死佢，佢死好過我死！

港共今時今日係做得出既

隨時只係通支那關，歐盟唔承認打科興疫苗功效，唔當有打過..

唔打冇得出行？！

打死晒d藍屍

許樹昌根本做緊好事
fake9愛國廢老打科興，連登就屌佢
痴撚線連登班弱智仔

唔好俾咁多人知呀

係就快，唔好等下個禮拜

消息人士

同全民檢測一樣做法
遲下封樓式咁叫人打科興
個個都乖乖地去

我都話如果想打biontech 既人就早d打，遲早焗你全部打科興

至少到時班藍絲打晒科興唔會同我搶biontech

一定唔打, 犯法就犯法.

全民開放？有無甘多人打？
就算BioNTech都大把位

你話打就打
一陣佢全民開放科興
但唔開BionTech你吹佢唔撚漲

Pin

國家級層面都唔想傾住

港區人大政協都分別在兩會提出早日通關，在與主管港澳事務的副總理韓正的會面上，政協常委唐英年更直接表達通關的訴求，不過韓正要求香港疫情要控制得更好才可以通關，政圏對短期內成事不感樂觀。

有人大政協透露，特區政府一直與不同省市討論通關條件都無功而還，原本希望要求中央協助，但似乎亦難成事。

一開始就話打完出事就賠錢，依家就話通關，係咁出空頭支票